朋友問個 post 係咪你出？

我試過幾年前有 d 感情問題，係討論區出左個 post，
朋友睇到 whatsapp cap 圖去大 group 度問，呢個 post 係咪你出，
我覺得好無禮貌。

咁你典答？

唔係

由佢開呢個po黎睇，我估唔認啦

唔滿意咪quit囉

個刻我無認，我就係唔想圍內知先去討論區姐，
個朋友識幾廿年，都唔知屌唔屌柒佢，
不過唔知點解，自從個件事後，唔知關唔關事啦，
大家都唔會係 group 度講任何自己野，
每年只剩約食飯，講生日快樂同新年快樂。

你唔講 你唔認 點會知

可以從好方面想覺得佢關懷你都得架姐 (雖然我無咁諗)
quit 咪仲衰？

咁都有 d 背景既，佢醒估到囉

原來真係你出

自己貼返自己圖出嚟咪冇事

無乜所謂啦，我係為左佢個行為而嬲，
係又如何？況且大家都唔會聯絡。

其實有勁多背景都好似
十足十copy 出嚟咁
佢又唔係睇住你出post

不過佢係群問 真係幾無禮貌 有啲尷尬
你出得post都係唔想熟人知 但係又想抒發好情緒
你去搵返另外一個post Cap圖 問返佢係唔係佢出！

哈哈哈，我係度諗緊如果轉頭佢 cap 呢個 post 上 gorup
問係咪我上連登屌佢之前 cap 我個 post，應該點答佢

絕交得
第一次佢唔知你會介意都算
你開得呢個post 佢見到仲要再黎多次
證明佢根本無尊重過你啦

就感情台啲post都係不斷重複
個個post大同小異 似到你唔信
所以 佢係要話係你都唔洗理佢

答